個市會唔會太易玩呀.. 一落加牛

輕鬆到
明知托硬個市, 股市短線走勢，同經濟大環境根本無直接關係，大戶要佢升就升，跌就跌，經濟好都可以跌, 理得你咩ON9書本理論熊2,3 牛123456789 , 成日講咩支持位,阻力 笑死人

反正升做多 跌做淡 贏硬

收聲啦撚樣，呢d post一出多數就跌

牛2反彈都到尾先咁玩?

你咪撚燈啦

從來都係得連登話係股災

你岩。入牛

股災還股災, 不給跌還不給跌, 希望大家醒啦

唔好再用實體經濟死晒黎打J

welcome my friend

買牛就賺, 買熊就輸, 啊婆都發達既時代

依個其實真, 只係大家不願面對

資深牛熊投資者麵麵都睇跌啦 你識條春咩

當然會跌啦 唔跌點彈更高呢 傻淡

屌馬後炮
如果跌你咪又係話大環境咁樣仲買tqqq

四月仲牛 你再出聲贈慶吧

你啱

靜靜地贏ok?

靜靜地...

咁準就貼倉啦
無圖我話我尋晚買咗$1 trillion USD 入美股都得啦

而家未來一星期睇升定跌

靜啦屌

巴打
咩app

乜撚野不給跌啊，睇到我r曬頭

乜撚野 不給跌
大陸鳩

有神快拜

因為大陸托市真係咁叫

做多左啦柒頭

宜家個市係介乎龍一同龍二之間

牛

呢張好似舊圖wo😳

邊個托市？

去到一月中咋喎Ching 係咪之後急跌唔敢post

認真 我認同樓主 尋日按咗老豆層樓all in入市 gel定頭等收錢

期指呢兩日結算

咁而家係升定跌呀

給咩呀給大陸仔

有冇新圖？
呢張股災前
咁準
依家帳面幾千萬😳

樓豬？

100%期貨
最近點

陳生 講埋 嚟緊回落之後係咪會爆上

樓主出返黎未？
不過你都係唔好出返黎啦
縮返入去你老母個閪到啦

[應該唔難] AV女優求名

毒撚扮股神😳

小野夕子? 葵又進左化!?

開咁多AV POST😳

不給跌😳

樓主柒了

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

即刻留名
樓主一係偷圖一係自爆
花生

太易玩了
燈下先，未買齊貨

一睇就知係牛皮熊，咁天真

升

只要你有一次係直落打靶咁你就gg

連登仔想淡 個個唔肯面對現實
我足足由星期一叫入市叫到而家
係咁比人笑
家陣連登仔又等多10年

牛牛用mock 倉都得啦
咁大個人仲玩呢d 把戲

但大戶都可以要佢跌
跌完再升陰你嘅啫

牛牛哈

牛氣沖天 !!

期末資產點解少過盈利?

227牛等死

唔洗咁悲觀 WO 星期1唔死直接再加

樓主我想跟你學野